有無人今年考cfa lv1,美孚自修室一齊溫？

得返3個月唔到 想搵人一齊溫書，鞭策自己。
朝9晚6工，要6點幾7點先去到自修室

cfa lv1 +1
有時都會落美孚圖書館溫
但我6月考

Lv3

仲有半個月